[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266048311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266048311/answer/303031137", "content": "\n\u5370\u8c61\u4e2d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u3001\u7535\u89c6\u5267\u6700\u5931\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/303780821", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26596095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26596095/answer/135197006", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u975e\u5e38\u7a77\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21828992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21828992/answer/303567096", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u987f\u609f\u4e86\u54ea\u4e9b\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303226412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304104783", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265849231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265849231/answer/302003914", "content": "\n\u4ece\u7269\u7406\u5c42\u9762\u89e3\u91ca\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u952e\u76d8\u4e0a\u8f93\u5165 abc\uff0c\u7535\u8111\u5c4f\u5e55\u4e0a\u5c31\u4f1a\u663e\u793a abc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/301648008", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304096743", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/304180181", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63306087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63306087/answer/303703869", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49803668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49803668/answer/303662605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u63d0\u9ad8\u4e86\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/303782338", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266042293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266042293/answer/303560696", "content": "\n\u8001\u5e08\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u5b66\u751f\u7684\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50328909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50328909/answer/274956802", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u5b69\u5b50\u6bcf\u5929\u559d\u51b0\u6c34\u4f1a\u4f53\u5bd2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304061210", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39048768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39048768/answer/255787129", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u3001\u5e95\u5b50\u597d\u5374\u908b\u91cc\u908b\u9062\u3001\u61d2\u5f97\u6253\u626e\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266099483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266099483/answer/303226218", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5728\u5916\u56fd\u662f\u4e00\u6b21\u6027\u7684\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u88ab\u53cd\u590d\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266146159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266146159/answer/304243898", "content": "\n\u666e\u534e\u6c38\u9053\u7537\u5973\u7ecf\u7406\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u300c\u556a\u556a\u556a\u300d\u7684\u4f20\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304118143", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22000679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22000679/answer/303358000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u517b\u8001\u91d1\u7f34\u7eb3\u662f\u4e00\u4e2a\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/303797966", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/303957489", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u51cf\u5c11\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20627581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20627581/answer/303615553", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u7684\u5973\u751f\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266146159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266146159/answer/304047934", "content": "\n\u666e\u534e\u6c38\u9053\u7537\u5973\u7ecf\u7406\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u300c\u556a\u556a\u556a\u300d\u7684\u4f20\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265371940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265371940/answer/303400305", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7684iCloud\u670d\u52a1\u8f6c\u7531\u4e91\u4e0a\u8d35\u5dde\u8fd0\u8425\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/303783529", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916935/answer/302696708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7239\u5988\u90fd\u662f 985 \u7684\u5b69\u5b50\u8fd8\u4e0a\u8f85\u5bfc\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/302699374", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u51cf\u5c11\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264174253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264174253/answer/303697570", "content": "\n\u6211\u5bb6\u5b69\u5b50\u516d\u5e74\u7ea7\uff0c\u6574\u5929\u5173\u6ce8\u7279\u65af\u62c9\u3001\u91cf\u5b50\u3001\u6697\u7269\u8d28\u8fd9\u4e9b\u4e1c\u897f\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u7ed9\u4ed6\u627e\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u4ed6\u770b\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266124633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266124633/answer/303416984", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 80 \u540e\u521b\u4e1a\u660e\u661f\u8305\u4f83\u4f83\u7a81\u7136\u79bb\u4e16\uff0c\u6211\u4eec\u8981\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u521b\u4e1a\u8def\u4e0a\u7684\u78e8\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637382/answer/302101019", "content": "\n\u5468\u6069\u6765\u603b\u7406\u7684\u5916\u4ea4\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/87016044", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30913458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30913458/answer/300861509", "content": "\n\u8bfb\u7684\u4e66\u5f88\u5feb\u4f1a\u5fd8\u6389\uff0c\u90a3\u4e48\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20884600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20884600/answer/300813401", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u6027\u89c2\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265670042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265670042/answer/296931928", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u91cc\u5bb6\u5bb6\u90fd\u4f4f\u522b\u5885\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u65e5\u672c\u571f\u5730\u8d44\u6e90\u6709\u90a3\u4e48\u5bcc\u88d5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/291779855", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33559131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33559131/answer/292562817", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u60ca\u8273\u7684\u5973\u751f\u5367\u5ba4\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/286744238", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505795/answer/286544843", "content": "\n\u5fae\u8f6f\u8fd9\u4e9b\u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u7684\u8d25\u7b14?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241319/answer/281577889", "content": "\n\u5546\u4e1a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/271510134", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62549487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62549487/answer/200698378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u59bb\u5b50\u5b8c\u5168\u7406\u89e3\u300c\u80f6\u539f\u86cb\u767d\u65e0\u6cd5\u76f4\u63a5\u88ab\u4eba\u4f53\u5438\u6536\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39984656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39984656/answer/260634068", "content": "\n\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u4e2d\u5218\u661f\u5bb6\u6709\u591a\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893939/answer/302189198", "content": "\n\u51c6\u5a46\u5a46\u5bf9\u5f85\u6211\u6ca1\u6709\u5bf9\u5f85\u5979\u5973\u513f\u597d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67599652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67599652/answer/296962857", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5973\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u8981\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52678267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52678267/answer/133115640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/304128969", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65640590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65640590/answer/233455970", "content": "\n\u6211\u4f84\u5b50\u662f\u4e00\u4e2a\u9ad8\u4e2d\u751f\uff0c\u4ed6\u63d0\u51fa\u4e86\u4e00\u4e2a\u5173\u4e8e\u5b87\u5b99\u7a7a\u95f4\u7684\u731c\u60f3\uff1a\u91cd\u53e0\u7a7a\u95f4\u5e7f\u4e49\u76f8\u5bf9\u8bba\u3002\u6211\u770b\u4e0d\u61c2\uff0c\u8bf7\u4e13\u5bb6\u6307\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304100757", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/293046106", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/303540055", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/303886666", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/297760752", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20973249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20973249/answer/304134431", "content": "\n\u94a2\u7434\u4e1a\u4f59\u5341\u7ea7\u8bc1\u4e66\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36054731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36054731/answer/303651859", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u6c11\u4f17\u7684\u5929\u6587\u5e38\u8bc6\u662f\u600e\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266120276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266120276/answer/304039807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u5fae\u535a\u6697\u793a\u6c5f\u6b4c\u662f\u540c\u6027\u604b\uff0c\u8ddf\u5979\u8868\u767d\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/304060915", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265553322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265553322/answer/302456593", "content": "\n\u5510\u8bd7\u4e2d\uff0c\u5982\u679c\u628a\u540c\u6837\u7684\u9898\u6750\u4ea4\u7ed9\u53e6\u5916\u7684\u4e00\u4e2a\u8bd7\u4eba\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/303973860", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54217508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54217508/answer/303198914", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7c7b\u4f3c\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\uff0c\u4f20\u5947\u9738\u4e1a\u4f1a\u76c8\u5229\uff0c\u5e76\u4e14\u8bf7\u7684\u8d77\u660e\u661f\u4ee3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266124633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266124633/answer/303927150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 80 \u540e\u521b\u4e1a\u660e\u661f\u8305\u4f83\u4f83\u7a81\u7136\u79bb\u4e16\uff0c\u6211\u4eec\u8981\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u521b\u4e1a\u8def\u4e0a\u7684\u78e8\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263470102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263470102/answer/303837333", "content": "\n\u5973\u751f\u62e5\u6709\u597d\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38850948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38850948/answer/303727946", "content": "\n\u533b\u60a3\u5173\u7cfb\u4e00\u76f4\u6076\u5316\u4e0b\u53bb\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/304044185", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/302851214", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u51cf\u5c11\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65542231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65542231/answer/295002270", "content": "\n\u6e38\u620f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u626f\u6de1\u8ba9\u4f60\u7834\u53e3\u5927\u9a82\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303412304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265285081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265285081/answer/304103015", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u73a9\u97f3\u4e50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23682545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23682545/answer/303632483", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5728\u5317\u65b9\u5f88\u5c11\u6709\u50cf\u5357\u65b9\u90a3\u6837\u7684\u7960\u5802\u796d\u7956\u6587\u5316\uff1f\u8fd9\u79cd\u6587\u5316\u662f\u5426\u8be5\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/302969058", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/303751417", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265845647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265845647/answer/303484846", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u62cd\u7167\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265840671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265840671/answer/302331329", "content": "\n\u5982\u679c\u7537\u751f\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u4e3a\u513f\u5b50\u4ed8\u9996\u4ed8\u7684\u4e49\u52a1\uff0c\u5973\u751f\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u4ec0\u4e48\u8d23\u4efb\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/254853444", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265371940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265371940/answer/296701246", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7684iCloud\u670d\u52a1\u8f6c\u7531\u4e91\u4e0a\u8d35\u5dde\u8fd0\u8425\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/295540495", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/291548355", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/249352118", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/289846660", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265258720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265258720/answer/291503490", "content": "\n\u8d2d\u7269\u4f53\u9a8c\u53ef\u4ee5\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/239578357", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65130198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65130198/answer/227950077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u5dc5\u5cf0\u5bf9\u51b3\u4e2d\uff0c\u5434\u4ea6\u51e1\u7ed9gai\u548cpg\u5341\u7968\u7684\u5206\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60519122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60519122/answer/182542610", "content": "\n\u533b\u62a4\u4eba\u5458\u4fe1\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22347626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22347626/answer/23206680", "content": "\n\u505a\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u53ef\u4ee5\u63d0\u5347\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/249814730", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266129477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266129477/answer/303507266", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u4ea6\u83f2\u5b8b\u627f\u5baa\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30137203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30137203/answer/302577906", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u3001\u5931\u8d25\u7684\u5927\u578b\u5de5\u7a0b\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54217508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54217508/answer/239607221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7c7b\u4f3c\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\uff0c\u4f20\u5947\u9738\u4e1a\u4f1a\u76c8\u5229\uff0c\u5e76\u4e14\u8bf7\u7684\u8d77\u660e\u661f\u4ee3\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/303138576", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53337569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53337569/answer/303503731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53e4\u5929\u4e50\u4ee3\u8a00\u9875\u6e38\u300a\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56693264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56693264/answer/302998417", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6696\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/302636993", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/303929203", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507944/answer/302149164", "content": "\n\u300a\u8bba\u6301\u4e45\u6218\u300b\u516c\u5f00\u53d1\u8868\u7684\u90a3\u5e74\uff0c\u65e5\u65b9\u662f\u5426\u77e5\u9053\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\u4ed6\u4eec\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20431221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20431221/answer/303932473", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u8425\u9500\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/302663259", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/303200401", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u79d1\u5b66\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/303004762", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263819392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263819392/answer/303122502", "content": "\n\u8001\u5e08\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u771f\u5fc3\u8ba8\u538c\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\uff1f\n"}]